有冇手足試過將拜完山個紮花送比女朋友？

一舉兩得

冇女

淨係試過贏完獌轉俾返三分鏝

我拜山多數正日晏啲去
咁就可以拎格離墳朝早放嘅花用

有冇食埋人地舊燒肉
連lunch都慳返

無女行撚開啦

Sorry囉

試過，果次拜完你老母山

我將紮花拜完你老母再拜埋你全家先送比女友
一舉三得

喂喂
洗吾洗把口咁殘牙牙銘

細蚊囝講野甘冇家教

樓主環保先鋒又重用花
又唔浪費食水

d人話拜完d燒肉要食 好野嚟
花都一樣掛
不過你送菊花比條女就

我仲會去大家樂食二手飯

牙銘中國人黎，唔好怪佢

再拎隻燒豬孝敬未來岳母大人

老母唔算落全家人度
牙銘不孝

樓主撚有女咩

拜完獌狗山送左個花俾街邊一個毒撚, 佢話想送俾"女朋友"

Up乜春牙

佢話 拜完獌狗山送左個花俾街邊一個毒撚,佢話想送俾女朋友
咁都唔明？